大昌行內部資金出現問題 而家搞私有化

深紅中資 又叫員工去撐警集會 的大昌行集團生意差左 股價長期低迷 而家要私有化 等中信比錢發展

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

代理入口咁多產品，賺咁多都有問題？

零售市道好差 而家賺少左錢 同埋供貨d客都找唔到數啦
特別美心旗下果d